入嚟擺低你頂唔順嘅廢中廢老習慣

我先

兩條友去茶餐廳食炒飯 但淨係嗌一碟

然後加碗白飯撈落去變二人份

飲凍檸茶

飲到一半攞埋枱頭杯熱茶倒落去

夾餸前係都要棟一棟對筷子落枱面

吐痰

呢個我都會
一杯凍飲唔夠
另外單嗌多杯太貴

巴士上面剪指甲

呢個都理解到
有啲筷子係上下闊度唔同
揸喺手係有啲唔聚財

加水變凍檸水都合理啲
但加熱茶根本唔同味

搭巴士未到站已經趕住落車

食野雜雜聲

開大個speaker 睇content farm 垃圾片

我試過搭巴士睇住隻廢老飛劍
然後即刻睥住佢 遞張紙巾叫佢抹返
吖佢又真係會抹返
但佢好不屑咁望住我

1.隨地吐痰
2. 係公共交通工具開大speaker睇大陸劇/ 大陸新聞

食野好做野好把口不停講自己當年啲英勇史
個office靜英英得佢一個唔停口係咁講
慌死成個office無人知佢當年幾咁勁博幾有眼光幾有智慧

但依家咪一樣要做到隻狗咁

想喺你耳邊雜雜聲

樓主好型

佢坐我前面我會幫佢免費背部按摩

有啲癲到入隧道之前已經落定樓下

搭lift唔識比人出先 永遠塞喺lift口柒下柒下

其實唔搞到人都算
好多時已經好逼 冇乜位 係都要ZIP去車門個位

好撚中意將啲用過嘅紙巾左zip右zip
巴士小巴啲櫈個啲隙

紙巾都算
屌你老母用香口膠塞住個USB叉電頭
快啲電死

屌你老母！！

今日叫咗浮雲狗未

爾狗

上撚到巴士，好撚興係到大嗌「許，大把位呀，樓上大把位呀，使乜爭丫喺～」

用牙簽撩牙時係都要jip jip聲+咬撚斷枝牙簽跟住就咁擺係檯

想屌啲防疫撚廢中廢老
成架Lift 得我同佢
佢企喺啲掣晒佢隔離
Dllm唔撚撳
唔就整污糟隻手就行撚開啦屌

掛唔掛住我

你真係爾狗？

浮狗！

擔遮行簷蓬底，搞到無遮嘅比佢哋滴濕晒！

好鍾意發語音 然之後聽番自己講野

朝早返工時間d丫伯搭2 蚊車 坐4 個人對住個d位，話上層仲有大把位 d人又唔上上層，我心諗丫伯 咁你又坐下面 你大把時間 咪同d後生趕返工既掙位啦

非
很柒

牙簽唔擺枱應該擺係邊？

乜都加底驚死蝕抵

搵紙巾包番住都好丫

試過遞個耳筒俾佢
又係好不屑咁望住我 之後佢即刻收皮

2. 坐喺佢隔離播心經

屌你爾狗！

呢D老野真係好乞人憎
飲遲一陣茶好似會死咁

發你老母語音

叫人點叫你哥

佢依家係咪飛黃騰達先

微信個啲唔係叫語音？
音你老母個老母

呢啲垃圾仲會唔肯開門
我會先行慢啲 然後同佢鬥長命

諗起會有大陸同學喺學校剪指甲

唔叫再屌

發你老母 用夠支那字未

應該要在返放工繁忙時間 冇$2

兩隻手叉哂晌後面晌條路中間漫步

發你老母

不過有次我禮貌咁同佢講可以好似聽電話咁聽
佢好似開心大發現咁 又多謝我

咁啲廢老 係用微信 係用語音
未你老母未？

奶完手指數銀紙

然後食唔晒

唔會叫

發都錯？咁你講下用咩中文字
你老母啦

絕對係
仲有一D仆街D既，老撚奉想人讓位

偷屋企野去送人

1) 出街成日左望右望睇下有咩拎
去食野一定會拎走人地D牙簽紙巾
2)去超市第一時間搵下邊度有得試食，但永遠唔會買

不嬲都係中英夾雜
有冇聽過廢中廢老會強行翻譯”Youtube”
賣菜阿嬸唔識英文都係講Youtube啦

係賊

Cheap精師

棟落檯到污糟都死 由其是依家

要你講個seed嘅中文口語
唔係傳送 發送呢啲書面語
俾個口語我
我都想學下野

屙尿時吐痰

細菌師

痾撚完尿唔撚洗手

搭巴士睇片開到大大聲

如果用後面都可以接受
但用夾食物嗰邊就

咪send囉
香港人講嘢不嬲都係中英夾雜
係廣東人先會強行翻譯

番工都剪指甲

屋企個幾件廢佬永遠會話街市以外既野又貴又唔抵，
之後拎番同一種類既貨格價真係平過街市，又唔肯面對
唔接受新野

仲有吐痰落洗手盤

有時落巴士明明周圍啲人都係要落車，有啲死廢佬硬係鍾意zip去門口度，跟住落車嗰陣又慢慢落塞住後邊

巴士剪指甲

咁我咪用番廢老心態講 發囉
有咩問題 係要發老母嘅？

如果佢要咗你個耳筒呢

火車頭咁食煙
特別係排隊等緊車既時候食
佢一個人食煙
幾十個陪佢食

嗰陣仲要係白板車 (非低地台白色車身九巴)
架車本身已經瀰漫住一陣怪味

得得得

後生嘅都會咁做
不過少啲見咁

講埋d蝗字仲覺得自己好撚威

我會屌返佢發撚完夢未
係要畫公仔畫出腸先安樂

1.行路左望右行 避開佢 照撞過黎
2.行行下 大dup停
3.永遠企係路中間
4.唔知有咩望 係要走過去搞下啲野
5.落雨擔遮 擔到勁矮 係要吉中人先心息

講嘢講到好撚大聲好似荒死人哋聽唔到佢講嘢咁

p牌新黎就收收皮先啦

打喊露好撚大聲

seed係種子
btw 發你老母

CA~~~TO

急停企喺路中心真係仆街嚟
我會扮見唔到佢停 然後撞落佢到

無你咁撚威
人如其名

仲有入戲院睇戲 以為自己屋企 同另一半吹水 襟電話
永遠個芒教到勁光勁光
係巴士播錄音 播到大大聲 全車人一齊聽

有聲有畫面

自私師

呢個的確打錯 我自膠
但我想請教下 send 有冇中文口語？
無就 發你老母

完全係自私到極既表現
只係想果一刻爽而唔理其他人既感受
我相信呢種人既心理及行為係其他層面
都負面影響緊社會

好可惜無能力改變佢地

有乜野好收皮？得一個號？

死廢老煙鏟做火車頭
食完仲要黎手扔係地/坑渠
成日ff佢掉煙頭落坑渠個刻
會點燃d沼氣即刻炸撚死佢

廢老𡥼背囊

大把後生咁做啦

我會心入面笑佢on9
因為放得低啲 感覺孭嘅時候會重咗

用手指㩒住一邊鼻窿大大力呻鼻涕，呻完d鼻涕黏住手指就hi落欄杆度

但加熱茶根本唔同味
加水都合理啲

儲埋晒外賣嗰啲包裝醬料同埋餐具
但係你永遠都唔會用
其實嗰啲嘢都好污糟已經有食物嘅油同埋味
做攪撚到一屋曱甴

其實我真係唔撚明點解上一代啲人永遠都係咁
我真係好想60歲以上嘅人全部都要死

但如果你問佢拎杯水
咪仲煩住人

仲要係會隨地吐痰先至恐怖
一啲都衛生常識都冇

我都會加水到檸水 因為太甜

茶底都唔同

有d上一個站已經落緊
我今個站落比佢塞撚住
行到落去見佢企埋一邊 真係想打柒佢

是

凍檸茶都係用茶wo

家教嚟

老中青都有

講錄音會唔會好d?
但點解唔就咁用send? send呢個字有咩得罪你？係要講發語音成個大陸喱咁

我會大大聲係佢面前播願榮光

有次啱啱上車 連車都未開
有個廢中行緊落嚟 即刻睥到佢縮返上去

樓面都唔係俾杯濃紅茶你啦

坐我後面 做做吓野突然啪啪聲
啲指甲彈到成地都係
Dllm

當自己大撚曬，全世界都欠左佢咁，成鳩日插隊
我直接罵佢

成日都咳有痰咁

講廢話
「依加啲後生仔......」
「食鹽多過你食米」

打麻雀

大把人都咁做啦戇鳩
杯野又細又貴

成個手袋 背囊啪落8達通機度嘟
嘟唔到就愈啪愈大力 之後爆粗死死氣拎個銀包出黎

夾餸撩黎撩去 夾完又要YAM汁 成碟都係佢口水

飛黃騰達就晨早退咗休啦

拉低口罩講電話

可以用手整齊既

我個個坐隔離 巧驚啲指甲彈過黎

搵抵口罩咳 cls

我唔係中老，但有時無留意，長左，然後打字un住唔舒服，就會剪，不過平時係屋企剪既

上次係公屋屌柒佢 佢幾乎要打我

去廁所或冇人知嘅地方剪啦 好核突

佢真係夠揪咩

搭車剪指甲

我老豆最撚鍾意

哈哈哈哈，ok，下次去廁所搞

我老豆都係 屌撚柒過佢都仲係咁

飲到差唔多比d冰溝淡晒
會加茶整返濃

洗頭水同沐浴露用到得返唔多時加水
呢樣真係on撚79
用曬就叫我買啦，次撚次用到一半就加水，都on撚99

公眾地方就戴耳機睇片聽歌啦dllm

同炒飯一樣

佢會話:自己人 駛咩用公筷啊 又唔係有病

痴撚線 就係自己人一齊住先易傳染疾病

用口水揭紙

我都會咁有時太甜想沖淡啲

發你老

肥佬特別嘈

撘車開喇叭睇逗陰

買報紙永遠唔攞面個份
ok紙巾免費都要得登攞第二包

做乜收埋咁多

去茶記食飯
坐卡位一隻腳會除鞋放上凳
講嘢又聲大大超過80分貝
隔2張枱都聽到佢講嘢

食緊野嘅我即刻細聲啲

日日夜夜自言自語

好撚憎呢啲廢老，咁大年紀究竟要𡥼啲乜撚咁多嘢出街。

掟屎落街

如果你開個ig專po呢d相，我會follow

係呀
大媽最鐘意講發語音

真係好憎老豆好多壞習慣
有時又會燥狂屌老母(唔敢膽屌我因為我會屌返佢
拎枱拎野好嘈大大聲
去廁所咳啊刷牙好撚柒嘈又唔關門好核突
電話睇廢老片大大聲

對住人咳 坐車開喇叭聽野

有聲屌

合埋個口咬

呢個真
成日細細聲口up up 咁乜柒都屌一餐

IG 我都有用。

但係放連登嘅嘢唔會再放 IG 同 FB 啦。

入嚟就係想講呢個

打嘿次打喊路成棟樓都聽到

巴士上死企係落車門口驚地冇得落車咁

見到我會開聲大大力屌

可以有咩英勇史

肥佬合埋個口透唔到氣

通常係普通話嘅片

唔係一樣架咩 假設我飲走甜

同場加映
死人都唔肯認錯
成日淨係識話以前唔係咁架wo, 以前都唔使做呢啲嘢嘅

喂大佬，依家2020年喇仲以前
老細都換埋有新做法好出奇咩

得閒就入你房望下你做緊咩,又唔拍門鎖左門都拎鎖匙開返,淨係入嚟睇下你做緊乜,之後鳩UP兩句一晚幾次

唔係掛 檸檬茶個茶底要溝茶㗎喎
樓面杯茶有冇咁好心機

搭巴士坐係出面個位
入面個位明明無人
行到去又唔識讓一讓俾人入去坐仲要眼甘甘咁望住你

咁佢依家搵幾錢個月

如果唔係有汁整污糟 我都會留

唔知，無問，唔想同佢有工作以外嘅交流

好撚噁心

係巴士捽腳趾

真，仲有打乞嗤同咳又唔暗口，故意大大力噴到成屋都係菌，攪到成日病

澳洲就係咁
等廢老唔洗繁忙時間逼埋一份

1）戴口罩淨係遮口唔遮鼻，或者淨係遮下巴
2）去麥記嗰啲地方淨係拎杯水就坐足半日

樓主講兩樣都影響唔到人都可以頂唔順

認屎認屁 衝出黎認叻

落雨擔遮 企有蓋嘅位

好無品

根本就唔應該有$2
朝早返工特快車 都要上
仲要係啲冇人落車嘅站落

真係聞所未聞

遇過後生仔撩牙摺摺聲，覺得好撚嘔心

隨地吐痰
大聲講野
大聲打乞嗤，唔撚掩口

係公共交通工具 食橙

除罩火車頭啦
除罩咳同打乞嗤
好撚癲

講所有野都係用喉嚨大聲嗌出黎
在公眾地方剪指甲
強加佢的價值觀在他人身上
無端端評論他人身材

我都有諗過好無隨身帶住幾個cheap雞耳筒 見到呢啲就隊個俾佢叫佢收皮

極憎

但有咩難頂
影響你啲咩

我諗過同佢鬥大聲播榮光/口號

早兩日搭車見到個廢老除口罩睇支那YouTube 「新聞」
講咩中国戰機乜乜乜
本來諗住去屌9佢
點知佢原來放咗個口罩喺隔離位
然後仲有一把刀.......望落似軍刀......
之後下個站有人上車 佢就突然戴番口罩同將把刀收番去褲頭前面zip住

所以巴打們屌廢老時都要小心 廢老可能都會痴線

除罩打乞痴，咳

(仲有太多，數之不盡)

有d仆街到直接痾落地下

呀～～en含

食完飯將啲紙巾牙籤
掉曬食完啲碗碟度好嘔心

除口罩打乞痴

屌 仲要不停聽 打底聽34次

仲有出入果d推拉嘅門，對頭有人，等對頭果個拉開完度門，對頭拉果個未行，自己攝位行先

我唔明點解佢地特別鍾意係巴士到剪指甲
到底巴士有咩魅力會吸引佢地攞住個鉗起勢咁剪

狗眼看人低 永遠窒鳩你
老屎忽又叻唔切

食嘢「摺摺」聲

賊眉賊眼企係度望住人 尤其係望住啲女

屋企每次做節都係去間相熟酒樓嗌啲差唔多嘅圍菜
個姑姐每次都要影嗰啲餸 湯渣都影
啲餸唔係特別靚 又唔係特別好食
唔明有咩好影仲要一定要佢影完全家先可以食

咁令尊宜家仲有冇戴袋

自帶笑聲

上Facebook睇傻仔片e.g抖陰，支那洗腦片 唔帶耳機基本啦 開擴音開到最大 驚鬼死人唔知你睇緊智障野

一大班人食飯一定嗌好撚多野食 仲要食淨好多

巴士果個成撚日聽到帶團咁

轉頭就比阿姐大聲當住成個 office 屌屎忽仲要烚熟狗頭

巴士黎講最頂唔順一定係除鞋同放對腳上對面個位，所以識坐一定唔坐下層車尾啲位
仲有啲阿嬸阿婆拎住啲四驅車以為係戰車碌爆人腳趾，又，行行下唔知做乜撚野突然急停企係路中間搞到後面啲人停唔切被迫撞上去，而廢中廢老最撚仆街係好似講句對唔住會死咁
仲有啲lur人幫手拎免費報紙或者R人買完野啲印花，如果唔幫會發爛渣屌人老母呢啲特殊例子就唔提了，一句講晒，人無恥就贏哂

仲有大陸戲

屋企乜都用膠袋包住，儲大量膠袋，講極都唔聽

d阿叔.去完廁所唔洗手

明明一條路可以行兩個人都要行正中間先仆街
又行得慢，話就話唔係話差個一陣
講唔好意思，分分鐘又西鳩我面

個伯伯好可愛

依家啲後生咩咩咩

一律直接撞鳩開 3歲到80歲都係咁解決

搭車 特別係巴士 識嘅係都要分開坐 仲要勁大聲講嘢

多得武漢肺炎呢半年冇再見到人吐痰

唔明點解到今時今日都仲係可以戴口罩露成個鼻出嚟

一撳落去成條水柱射出嚟

食紅萬
當街挖鼻屎
大大聲唔掩口咁打乞嚏

講野回帶幾十萬次
聽撚到我燥

點解 不過我飲走甜

我真係好希望武肺大爆發
呢堆boomer死晒就啱

俾人否定自己講既野就撻一句：即係咁講呀

仲有拉低口罩打乞嚏

搭車睇咸片

Ka tu

呢個我都會喎
你由上層落到下層個段時間巴士佬已經山返到門，好似等多陣會死咁
通常我上一個站已經會落定下層

成件事好峰迴路轉
同巴士飛劍事件一樣

個茶底都唔同
OT要溝茶㗎喎

好驚

䀹人唔係問題
但如果對方已經見到 又怒睥返 咁都唔識趣
直接落地獄啦屌

愈來愈多D廢中廢老開大speaker睇劇/新聞/聽歌/聽對話
有冇諗過人地想唔想聽?

通常會送多份飛劍

「唉道德淪喪」

屌你老母死廢老 返清朝啦

小心依家屌廢老飛劍
會俾熱狗屌埋你做城管

如入無人之境

就好似男人露械

Natural Selection

CLS

見過人禁鐘得佢一個落車，落樓梯太慢司機以為冇人，直接關門

之後佢嗌等埋，俾司機屌佢唔早d落

利申 早一個站行

根本犯法
痴線

你咪同職員講囉

Polo反領

中意坐上層，有次落車女朋友行後面都未落晒，個仆街關門閘到佢，即刻屌佢老母。
自始之後我落車就企係門中間等佢落左先落

其實樓主頭兩個講個d有咩問題，又冇影響人

你啱 唔係駁 但以前返過茶記pt 佢嗰間廚房會用濃茶用淨少少水
然後打好多水做迎賓茶

又唔係係大家面前剪，我都係等無人先搞姐，都唔係周圍丟，我用紙巾包著丟垃圾桶架

最緊要係好耐一次唔記得剪指甲，實在太唔舒服，先即時處理

同d廢老大搖大擺周圍丟自己d屍骸唔同囉

學到嘢

咩番號??

好簡單，唔食
要fix返佢地習慣係好難，年紀大好固執

仲要唔係錄音，電腦合成假人聲

兩個一蚊銀夾鬚根

之前搭車都見過仲要開到大大聲，行埋去屌到佢勁老尷無聲出

友人の妻はドスケベ家庭教師 橘優花

vema-100

唔係我搵
係以前有巴打搵既

晨早通勤嘅巴士上面
個個趁機小睡嗰陣
喺度大聲講電話，或者複數廢老喺車度吹水

打乞嚏唔”ump”口
除口罩打乞嚏
jipjip 聲清牙縫